其實做毒撚又同父母住真係唔駛用好多錢

男人最大駛錢地方係女人同住既地方
做毒撚可以避免哂呢兩樣

咁人如果無慾望自然付出少好多 你忍到咪得

忍到呀, 日本都有好多草食男

每星期日放假打機
一個月一隻game 400蚊
真係洗少好多